西班牙球星批美斯「只顧自己」

西班牙球星批美斯「只顧自己」

2018年5月9日 下午01:56:00
現效力德甲班霸拜仁慕尼黑的西班牙球星堤亞高艾簡達拿，憶述在巴塞隆納時的經歷，批評美斯「只顧着自己」，不是一個對新球員友善的人。

巴塞隆納出身自巴塞隆納青訓，在2008/09球季獲擢升至一隊，不過他當時的回憶難言美好，更特別指出阿根廷名將美斯對年輕球員不屑一顧，這個24歲的中場向《圖片報》說：「我與美斯完全沒有交集。他不是那種會主動接觸年輕球員及給予建議的人。他在意的只有自己。」堤亞高艾簡達拿又認為自己從來沒有融入巴塞隆納的一隊，球員只會各自為正選席位而爭得頭崩額裂，「贏得錦標就是一切，僅此而已。」

堤亞高艾簡達拿最終在2013年夏天離開巴塞，轉投德甲拜仁慕尼黑。（）

收嗲啦 艾簡達拿

足球上帝駛撚要隊友，仲要照顧埋你d廢青咩

自閉都俾人屌

嬴波都唔得

Come mu la diu

往死裏打

毒撚比人屌

毒都有罪

屌 啲疤狗仲打j話要回購人
人哋都唔想同你足球上帝踢波

屌奶星，d reply同我諗嘅唔一樣嘅

學霸都唔想同全級包尾傾功課啦

毒撚係咁
所以做唔到領袖

而亞軍廷只會得亞軍

毒是原罪

你呢d貨色巴塞b隊大把啦

黑面C朗的Fd子

西班牙10號都B隊大把

屌你老母足球世界係咁殘酷架啦
想識朋友自己玩tinder啦

美斯只顧自己=毒撚，自閉
c朗只顧自己=球霸

25仔

有無人話我知發生咩事

死獌狗又玩分化

尼馬: 全靠美斯一句說話，幫助我融入球隊

巴塞隆納出身自巴塞隆納青訓，在2008/09球季獲擢升至一隊，不過他當時的回憶難言美好

你做咩啫

你醫死人

on9

敗走既垃圾就收嗲啦

美欺不嬲毒L底, 毒都有罪

唔教你咪唔教你
家陣係你老母咩

只顧自己爭崩頭都講得出 踢大會就係咁 抵你俾人送走

好過做阿朗隊友先
未落場就屌左你先
再好波都冇用
何況阿朗廢既

大家做佛系球員好唔好？有緣就做到正選奪冠😃

會唔會係毒撚性格炸

以前唔係咁架wo

巴塞隆納出身自巴塞隆納青訓，在2008/09球季獲擢升至一隊

不過份功課係一組做

唔怪得古天奴後悔去咗巴塞
尼馬急急腳咁走
沙維同恩尼斯達含淚棄巴塞

喂喂喂 樓主咪將C朗個名改做美斯屈鳩我地足球之神wo

咪屈

Lm

待？

法新星批伊巴謙「只顧自己」

現效力德甲班霸拜仁慕尼黑的法國新星京士利高文，憶述在巴黎聖日耳門時的經歷，批評伊巴謙莫域「只顧着自己」，不是一個對新球員友善的人。
京士利高文出身自巴黎聖日耳門青訓，在2012／13球季獲擢升至一隊，不過他當時的回憶難言美好，更特別指出瑞典名將伊巴謙莫域對年輕球員不屑一顧，這個19歲的小將向《圖片報》說：「我與伊巴謙莫域完全沒有交集。他不是那種會主動接觸年輕球員及給予建議的人。他在意的只有自己。」高文又認為自己從來沒有融入巴黎聖日耳門的一隊，球隊成員來自五湖四海，他們亦各自為正選席位而爭得頭崩額裂，「贏得錦標就是一切，僅此而已。」
京士利高文最終在2014年夏天離開巴黎，轉投意甲祖雲達斯，在今季則被外借兩年至拜仁意尼黑，暫時在德甲取得3個入球。（）

沙基：伊巴謙莫域好勁但只顧自己利益

意大利傳奇教頭沙基近日談到了伊巴謙莫域，他認為瑞典神塔雖然實力出眾，但卻是個利己主義者。
「伊巴謙莫域、比洛迪和其他接近加盟米蘭的前鋒？這些球員類型不同，沒有一個能達到伊巴謙莫域的級別，但伊巴謙莫域是個利己主義者，他在需要他的球隊會感覺很好。」
「他在巴塞的時候，我就確定他不會踢得很好，因為戰術束縛了他，他感覺不到自己是個超人或者是頭號人物，我曾對哥迪奧拿說，伊巴謙莫域作為球員我很尊重他，但我不會讓他來我自己的球隊，儘管他是一個偉大的球員。」

關於邦路斯，沙基說道：「祖記近幾年失去了幾位重要的球員，我相信他們會彌補邦路斯的空缺，他們知道該如何選擇，艾歷尼非常清楚他需要哪些球員。邦路斯的重要性不僅體現在他的實力上，也體現性格上。另外，卡爾達拉是一位很有前途的小夥子。」
（來自 肆客足球）

屌你老母

出左聲仲好 以後唔駛再見到個堆叫thiago愛回家既巴迷

到時咪又係最後一塊拼圖跟住返巴塞

班柒頭蝗狗又炒車
真假都唔理就屌左先

你踢好D咪埋到堆囉
而家返學?一定要同你做朋友教你做功課?

即係做唔到球王囉

渣ga

你邊位呀？

花迷不願面對

柒碌

又話佢想賣自己返疤？

面對假新聞？

當年我靠呢篇撚到李sir瞬間變柒頭

柒碌話邊個？

你話呢

十年前？

艾達簡拿炮轟美斯等人

你講啦 等你講啊
柒碌話邊個啊

廢老美斯

睇新聞先啦屌你老母
成隻狗咁起到吠

假新聞

好撚多小花迷 換轉係牙朗就唔係咁講

又假新聞

個柒頭柒左又唔忿氣
諗住玩埋d中學雞技倆想陰你
好心唔好咁肉酸啦死蝗狗

出黎啦

炒車了

都唔知邊個係度吠啊死疤狗
考完dse未啊

我做咩要唔忿氣
2年前就係高登睇過啦傻鳩
都唔知邊個肉酸

完美示範死雞撐飯蓋
柒撚左就扮假膠，收檔啦柒頭

樓主我屌你老母

屌😂笑撚咗
夾硬屈人柒撚咗
繼逼人屌人哋隊波嘅球員之後
疤狗又夾硬屈人柒
😂

系

C朗西隊友面個陣
疤：球玉好撚獨食淨係顧自已

小花唔同隊友溝通
疤：毒都有錯？打份工都要感情

疤

又有炒車

就算係假新聞 事實都應該係咁
幾時有見過尾屍鼓勵隊友？

佢咁廢 點同佢玩埋

你見過牙朗點屌隊友未

係咪炒車都好,啲留言完全反映到張圖講既野

撐

疤迷又柒 唔理真假護左主先

呢段回覆係跟據疤講嘅嘢嚟回，已經唔關件事真定假事

因為已經證明咗雙重標準到仆街

樓主傷害拜迷感情

餵埋你食飯好無呀？

巴塞隆納出身自巴塞隆納青訓

呢件垃圾要唔要都霸
當年比啲波炸彈到
控又控到彈彈波
反而佢親生細佬有球味得多

屌你廢就認啦，我地美斯點會咁做

美斯勁過c朗成幾百個太陽咁遠

連登仔入到黎呢個post要谷住道氣出返去 點算好

李蛇條on9淨係睇topic唔睇片就講老馬真係

條蝗狗真係好撚反智
自己post頭先留言話Thiago唔想同小花踢波
post尾就轉口話自己一早睇過無中到伏
佢真係當個個都好似佢咁弱智

係 有三個國際賽亞軍 牙朗得弓個冠軍咁廢
西甲又食住牙朗 歐聯依啲垃圾盃得牙朗先咁上心

金球獎都係冇心爭先比牙朗追返

我哋依家有古天奴唔洗要你啦

巴塞隆納出身自巴塞隆納青訓，在2008/09球季獲擢升至一隊，不過他當時的回憶難言美好，更特別指出阿根廷名將美斯對年輕球員不屑一顧，這個24歲的中場向《圖片報》說：「我與美斯完全沒有交集。他不是那種會主動接觸年輕球員及給予建議的人。他在意的只有自己。」堤亞高艾簡達拿又認為自己從來沒有融入巴塞隆納的一隊，球員只會各自為正選席位而爭得頭崩額裂，「贏得錦標就是一切，僅此而已。」

慈善球玉在點頭微笑

咁好波都仲無時無刻提升自己，呢D真係追求地上最強既心。
你要學野應該搵沙維小白，唔係搵美斯呢個毒撚

睇你d鍠狗仔低級自嘲就覺得好笑

美斯年年隔住幾百個太陽用上帝視角睇r聯四強同決賽，牙朗邊夠佢勁牙

成班蝗又炒車

終於知道咩叫蝗蟲logic
返大陸啦你

跟據假新聞 去推斷事實 話美欺無鼓勵隊友 @尼馬
蝗

小花呢d 人好危險 會係背後做野個種人黎
伊巴想同佢爭入中路
唔係咁易架

自己唔同前輩請教，重要人主動教您

十足連登仔

賤種蝗